其實香港係唔需要冬天衫

DLLM 12月都咁撚熱 熱到瞓唔到覺係乜撚嘢回事? 奉勸大家唔使買長袖衫曬錢 留返啲錢較冷氣費

食左早餐未？

你唔去旅行嘛

真心仲開緊冷氣

裸睡是常識吧

諗住搵你食

睇過?!